[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원) 討論區 (92) 祈求香港重光·1013金施勲生日快樂

繼續為大家集氣!!
天佑香港&PDX每一位參賽嘅仔仔

歡迎來到LIHKG X1(엑스원) 討論區！
* 參與討論前請先細閱P.1規則

「光復香港 時代革命」

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年7月19日正式成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定；成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。官方於八月十九日晚上正式宣佈官方粉絲名字 — 「ONE IT」（원잇），意指「粉絲們想要X1」（音近「Want it」）和「ONE-IT分別指唯一和那個，而對X1來說，粉絲們就是既重要又唯一的那個」。

/ LIHKG . August Way /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，禁止對X1的11位成員作出人身攻擊之言論。
2. 互相尊重，避免引起不必要的爭吵。
3. 歡迎繼續討論其他在PRODUCEX101中落選的練習生。
4. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。
(其他後補)

官方SNS帳號

Fancafe（官咖）:
Instagram:
Twitter:
Twitter（X1 Members）:
Youtube:
Vlive:
Facebook:

국민프로듀서님 잘 부탁드립니다.

成員介紹

本名︰金曜漢（韓語︰김요한，英語︰Kim Yo Han）
生日︰1999年9月22日（19歲）
經紀公司︰OUI (위)
隊內擔當︰中心、副唱、領Rapper
特長︰跆拳道
出道排名︰1位
獲得票數︰1,334,011 票
自我介紹影片︰

本名︰金宇碩（韓語︰김우석，英語︰Kim Woo Seok）
生日︰1996年10月27日（22歲）
經紀公司︰TOP Media（티오피 미디어）
隊內擔當︰領唱
特長︰日語
出道排名︰2位
獲得票數︰1,304,033 票
相關團體︰UP10TION
自我介紹影片︰

本名︰韓勝宇（韓語︰한승우，英語︰Han Seung Woo）
生日︰1994年12月24日（24歲）
經紀公司︰PLAN A （現已更名為 PLAY M）
隊內擔當︰主唱
特長︰RAP, VOCAL
出道排名︰3位
獲得票數︰1,079,200 票
相關團體︰VICTON
自我介紹影片︰

本名︰宋亨俊（韓語︰송형준，英語︰Song Hyeong Jun）
生日︰2002年11月30日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP（스타쉽）
隊內擔當︰領舞、領Rapper
特長︰DANCE, 方言
出道排名︰4位
獲得票數︰1,049,222 票
自我介紹影片︰

本名︰曹承衍（韓語︰조승연，英語︰Cho Seung Youn）
生日︰1996年8月5日（22歲）
經紀公司︰樂華娛樂（위에화）
隊內擔當︰主唱、領Rapper
特長︰葡萄牙語
出道排名︰5位
獲得票數︰929,311 票
相關團體︰UNIQ、M.O.L.A
自我介紹影片︰

本名︰孫東杓（韓語︰ 손동표，英語︰Son Dong Pyo）
生日︰2002年9月9日（16歲）
經紀公司︰DSP Media
隊內擔當︰領舞、副唱
特長︰DANCE
出道排名︰6位
獲得票數︰824,389 票
自我介紹影片︰

本名︰李翰潔（韓語︰ 이한결，英語︰Lee Han Gyul）
生日︰1999年12月7日（19歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主舞、領唱
特長︰鋼琴
出道排名︰7位
獲得票數︰794,411 票
相關團體︰IM66
自我介紹影片︰

本名︰南道賢（韓語︰ 남도현，英語︰Nam Do Hyun）
生日︰2004年11月10日（14歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主Rapper
特長︰RAP
出道排名︰8位
獲得票數︰764,433 票
自我介紹影片︰

本名︰車俊昊 （韓語︰ 차준호，英語︰Cha Jun Ho）
生日︰2002年7月9日（17歲）
經紀公司︰Woollim娛樂 （울림）
隊內擔當︰領唱
特長︰無表情
出道排名︰9位
獲得票數︰756,939 票
自我介紹影片︰

本名︰姜敏熙 （韓語︰ 강민희，英語︰Kang Min Hee）
生日︰2002年9月17日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP （스타쉽）
隊內擔當︰領唱
特長︰成為meme
出道排名︰10位
獲得票數︰749,444 票
自我介紹影片︰

本名︰李垠尚（韓語︰ 이은상，英語︰Lee Eun Sang）
生日︰2002年10月26日（16歲）
經紀公司︰ BRANDNEW MUSIC（브랜뉴뮤직）
隊內擔當︰副唱
特長︰DANCE
出道排名︰X位
獲得票數︰3,164,535 票 *12集累計總票數
自我介紹影片︰

X1 LIHKG廣告雜誌

/ LIHKG . August Way /

團隊介紹

官方應援顏色

官方粉絲名稱

新片速遞
NEW X1 (엑스원) 'FLASH' MV NEW

X1 (엑스원) 'FLASH' MV TEASER

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' HIGHLIGHT MEDLEY

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' CONCEPT TRAILER

X1 데뷔 리얼리티 : X1 FLASH

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-1

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-DAY

[X"] X1(엑스원) Recording Day

[X"] X1(엑스원) Recording Day 2

演唱會門票購票教學
1. 登入interpark / global interpark
2. 搜尋「X1」
3. 按入指定演唱會購票網頁
4. 選擇日期及時間
5. 等待約30分鐘
6. 網頁會顯示「所有門票售罄」
7. 返屋企攬住個枕頭喊，因為個演唱會已經唔關你事。

/ LIHKG . August Way /

留名 金施勲生日快樂 有vlive！！

勲B生日快樂

金施勲生日快樂！

生日快樂勲b

勲b生日快樂！

cr. rocket__1230

推
勲b生日快樂啊

勳b 生日快樂呀

禾男朋友bbg生日快樂

金施勲生日快樂

手忙腳亂

大家睇vlive!! 主人公出場喇

我都係

大家可以呢度睇vlive

crop都唔 crop喇

覆埋你我專業㩒心心先

必須推

crop 到壽星仔矇豬眼

push!!

1Q題黎喎

完左

星期日嘅時候邊度最多菲律賓人啲frd

咪菲律賓囉

有無覺得佢大個仔左

勲b生日快樂！

係呀

勲b生快！

不得了佢想餵我食蛋糕

唔夠喉

我想食勲b喂嘅蛋糕 我地兩個嘅腦細胞係一樣？

哈哈最後應該係誠俊食左？

笑左

係 誠俊仲要幫勲b抹面

好呆

金髮好好睇

瞓前要留個名因為碩b唱walking in winter 太正
把聲好溫柔好似喺耳邊唱比我聽咁
同埋諗起之前個練習室version!

必須推聽完首歌訓

想懲罰他脷仔

嘩後嗰兩張咁樣定格望

睇唔到誠俊隻右腳

上面嗰張

[member]果然牙晶係有能力令到我地咁死忠睇到我[
/member]

咁睇好可愛

呢兩張好好睇

呢度係咪得勲b咋？

原來佢啲中低音咁好聽

拉咪好pro咁

勲b要日日都開心笑

呢套sg好仙

BNZ official twitter

bnm twitter
好想同佢地一齊去玩

呢一日真係好似個王子咁

勲b要幸福
大家相親相愛

[

應該左腳擋左

含情脈脈feel

睇黎睇去都睇唔到

佢隻右腳係度嘅

早晨 推
勲b生日快樂 開開心心
所有其他仔仔都要開心平安
呢個po嘅你地同香港人都係

早晨起身再聽！
又諗起pdx個時 遇見你同to my youth
每日不停loop

重溫

係！希望大家都可以開心平安

俾佢望嗰個姐姐就好啦

push!!!!!

下面嗰張

個鼻好高

佢都係望果個姐姐

嘅相機/手機咋嘛
我不羨慕妒忌恨
哈哈哈哈哈

請停止視奸喊b

祝勳b日日都咁開心

你又學亨俊巴

點解大家唔亨俊巴南朋友絲

疾總勁近

非==

我幾時有奶

prima就快精神失常

謝謝提醒

你想點懲罰亨俊脷仔？

人少少認左佢啦

咁咩叫懲罰佢脷仔

Duffy生日快樂

生日快樂

小妹不敢僭越

咪就係

小小女未CUMBACK了[member]
[/membr]

喊b叫我唔好咁粗暴

第三張

鍾意佢呢度行出黎

波波

南朋友絲啲gif都好白卡

呢度好正

好似真係好痛咁

姜巴出動了
我又推下先

校服

好中意呢張

初見

duffy

我應該就快十連
想做垠尚

法法

無論藍毛金毛定黑毛都咁好睇既duffy b生日快樂

eh..... 即係.... eh.. umm.... 即係.. 即係懲罰佢囉

唔好咁癲啦==

上上水先
勲B生日快樂

花花幾時做咗259....

南朋友絲中毒太深

享俊好傻仔

咩259咁難聽

Bnz舊照 牙晶fashion 疊穿 oversize 第二張同第三張佢影得勁辛苦

四個一齊好正

私心gif

好羡慕影相個個

唔係手足咩✊🏻✊🏻

Hi

唔好借我黎洗脫白卡之名

莫名地好笑

bb

Btw呢張個口形有d似唔好搞我

享俊

하이

禾係自由人

都係post下我老公表忠先

南朋友絲冇得救了

我都係 好羡慕

我要學牙晶咁直角v手指影相

係喎

腦細胞運作方式 想搞佢 都係唔好搞佢 想懲罰佢 佢引人犯罪 我清泉 你白卡 不過佢係我老公

多謝qq絲整合

咩彈出彈入

到賢好有才華 彈完ugi 之後又有啲怕羞咁笑同鞠躬 好得意

搵到Youtube有cut呢集勁正 有晒大家美好嘅cover

新人lm

你係咪1pick金曜漢架

係啊 呢到係咪仲有好多人都係1 pick佢？

你覺得呢？

仲未睇哂

邊有

prima絲又跌左白卡？

學長feel

我唔知喎希望係啦

晶晶金句:
loveshit佢行出黎嗰度好好睇
好靚仔

loveshit佢行出黎嗰度好好睇

經典再重温

好在搵到

你又好多BB

呢張gif我冇 save!

好耐冇上水 lm

好可愛

小丸子絲

好qq

我都黎
勲B生日po必須推

仲以為尾兩張都有

他約我去迪士尼

想魂穿牙當

新人你好

奎奎

花花

仲未睇

大家趕住投票前爭提名？

果時我po其中一張圖呃左好多正皮

到底有邊個save左呢張

快啲睇

ok 留俾你

煙火璀璨夜晚定會很美

第一張？

同緊色情狗講

佢咩毛都好睇

我邊度拎過白卡

冇咁嘅事

我都有

笑4

晶晶第一句金句

𨳒𦳀@$€!;(!£/(÷!\薪氼嚟@'@

好正呀

有無人知尹晶煥係我午後之紅茶嗰篇係幾時

我有搵過架

禾都想要敏熙同曜b卡

搵唔返

抱抱

心臟仔 噗噗跳

夠鐘之前講多次生日快樂！！！

愛你呀小丸子

趕得切！！！！
四張圖upload咗十幾分鐘疾總！
望住佢夠鐘

夠鐘 施勲生日快樂

姜姜搵嘅gif真係好清

我up咗勁耐都up唔到

真係啱啱好

所以我都直接搬link算

嗰時有無話想勲b演邊首concept?？

me 2....up咗勁耐

電話又唔夠位喇

好好笑

演邊首
應該係move 聽demo果時佢就話:我要唱呢首

dancing king???

吓=,=

我都跟左佢轉個頭

我冇save過遲下要loop返呢個po

搞咩咁耐

唱緊師兄首knock knock

姜姜bot來了

成21頁我先留名

但好難upload 同我做asm
一陣再上嚟先！

美少女

原來係22頁

好!你做住先!

啱啱過左

原來後面係熙熙!

係wo

fail

莫非果時已經係meme

趁香港時間未過講返句勲b生日快樂

腎絲

屌hi錯相

你儲左幾多yuri相

笑死我

啤咩呀啤

明明特登

突然放呢日新相？好似無見過呢張

我都未見過呀

好耐冇入嚟

有病絲

有病！！！！！

prima 絲

姜巴

加油

柔b又出現

呢張好好笑

點解會有佢

妖！

早晨

早

qq絲早晨呢set正

姜巴早晨

早晨！

大家早晨 無帶遮濕曬

早晨 有帶遮都濕曬
TT

早晨 點解我好似同大家平行時空咁嘅

_카니
@mrpr_dhs

mico@10/26愛知
@mico_mico_mi13

我嗰邊幾乎沒雨

ありなが
@arinaga32

akem
@akeming_

我都係！

好靚！！！！

姜姜

bbg!!!!!!

樓主prima好落力
表白樓主

回鍋肉絲

10"13'
@10min_13sec

正皮！

Florescence
@Florescence_ksh

今日有啲涼添 小心冷親

qq

Leng!!!

條頭髮

Beginner Fanart by Chailai
@byEng141516

有彈力

ꜱɪʜᴜɴ'ꜱ ɢᴀʟʟᴇʀʏ
@kimsihun101

prima prima

คูมแม่น้องแดฮวี💜
@hwiiiiiBNMz

邊個草叢

omg呢個好靚！

Aonyan~⭐
@lightart06

くろい
@961_iz

好QQ

우유
@eIoqf1Y6Nos3E0Z

𝑝𝒆𝒓𝒊𝒐𝒅.
@sj_period

Celeste
@Celeste_ksh

早晨

曜碩cp都幾紅

好cute cute

我濕到宜家 救命

科學家巴碩真係好Q

Loveshit晶

prima絲
碩真係sexy又得cute又得好有魅力

最近巧少上水

[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원)討論區(93) 願香港重光·班仔繼續走花路

提早開爆咗就過去啦

你會唔會轉1 Pick呀

好kiss你

多謝skyna絲

忙啊

𝐩𝐥𝐚𝐲 𝐮𝐩!
@playup_kr

真係勁多fanart

好可愛 如果我係你地會想拖走佢

ทาสแบรนด์นิว ♡ ' #6IXENSE
@Konacharat

呢一日啲頭髮勁薄

wow 舊表演照都有!!

其實仲有啲架 不過我見禁repost就廢事擺上黎喇

你一個都拖好多個

毛毛

唔該skyna絲

好揀定喇 po#100不遠了！

咁你都留意到

係 但晶煥只拖走我

愈黎愈多碩pick 好開心

推！

我都覺呢個站姐好神！咁舊都有圖！

支持左佢好耐？ 仲影得好靚

晶晶

又係好qq

下次要袋定遮

push again!

第一個提名牙晶

可能不過個站7月先開

上下水先

RICE RICE

扁嘴仔

放學上吓水
白裇衫好好睇

呢堆好經典嘅圖

加油啊

岩

好好j

禾又要fan service

大家一定要睇Run.wav
好多正嘢

走開啦飯飯禾架

係咪衰 嚇親禾飯飯啦

呢啲樣嘅宇碩好正

係

其實碩參加404之前 睇up10tion個陣我已經覺得碩好靚仔

我未睇404之前唔識up10tion
第一集見佢 覺得佢好靚仔 發光咁

Lm

𝐒𝐩𝐢𝐫𝐞𝐚
@spirea99

cs

Sickball✊🏻💘

紅字好恐怖

no problem

好正呀呢下

牙嫂

係呀好好睇

白衫加呢個頭好正

嘩

DKC!

咪係

第二張好得意呀！

呢下做左兩次

尚黑confirmed

真呀！

又撳錯？

呢到就快變油B gchi區

sor

又扮㩒錯

[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원)討論區(93) 願香港重光·班仔繼續走花路

謝謝skyna 絲

餅餅

碩b蘋果頭

謝謝skyna絲

亨俊

係 好型 J死我

車車

條腰勁有力 點可以咁sharp咁落去再上返黎

其中一個server

個v開到咁低都係得陣傻味好可愛

好best

真心好傻仔好可愛好想同佢講嘢。。。

傻味

係囉d人話佢簽售好多野講好想同佢玩

想要個好似車車既細佬想愛護佢

想做個蝦佢嘅家姐

救命真係好得意呀
之前睇啲簽售後記俾佢可愛死

踩1001